[Ч115](http://вики-ч115.программирование-по-русски.рф/%d0%a7115)/

# УстройствоОтладчика-WMDebugger

Пока что см.

[http://вече.программирование-по-русски.рф/viewtopic.php?f=5&t=178&p=1029#p1029](http://%d0%b2%d0%b5%d1%87%d0%b5.%d0%bf%d1%80%d0%be%d0%b3%d1%80%d0%b0%d0%bc%d0%bc%d0%b8%d1%80%d0%be%d0%b2%d0%b0%d0%bd%d0%b8%d0%b5-%d0%bf%d0%be-%d1%80%d1%83%d1%81%d1%81%d0%ba%d0%b8.%d1%80%d1%84/viewtopic.php?f=5&t=178&p=1029#p1029)

[https://forum.oberoncore.ru/viewtopic.php?f=22&t=1410#p26221](https://forum.oberoncore.ru/viewtopic.php?f=22&t=1410#p26221)

### А по сути:

* FoxAMDBackend.BohdanPC - пытается паразитировать на промежуточных результатах компиляции и создать файл Dpi
